[突發] 巴基斯坦炮撃喀什米爾 印度還火

印度部隊與中國解放軍在兩國邊界的衝突持續升溫之際，印度與巴基斯坦也在喀什米爾地區互相砲擊交火，持續數小時。印度軍方17日指控巴基斯坦違反違反停火協議，朝印度控制地區發射數枚砲彈，印軍隨後展開還擊；巴基斯坦軍方則指控印度在雙方交火期間濫射，朝平民村落開火，導致平民受傷。

綜合外媒報導，印度軍方17日指控巴基斯坦16日二度違反停火協議，以迫擊砲等武器無故朝克什米爾登格達爾（Tangdhar）及瑙金（Naugam）地區的印軍開火，印軍立刻對巴基斯坦展開還擊，事件中沒有人員傷亡。

對此，巴基斯坦軍方則反駁說，印軍16日在巴基斯坦旁遮普省（Punjab）鄰近印巴實際控制線的地方違反停火協議，並在兩軍交火期間濫射，導致當地梅赫蒂卡村（Mehtika）一名平民受傷。並指控印度軍方本周稍早也對平民村落發動襲擊，造成2名婦女和2名兒童遭槍擊重傷。巴基斯坦外交部長庫雷西（Shah Mehmood Qureshi）16日表示，會將此事通報聯合國安理會和聯合國秘書長。

庫雷希14日曾呼籲印度政府不要專注於向每個鄰國挑起邊境衝突，表現得有如擴張主義國家一樣。他建議印方將焦點放在援助國內貧民、被壓迫的人及少數族裔上。而印度軍方也於當天指控巴基斯坦軍人在旁切縣（Poonch）印巴實際控制線附近與他們交火時，殺害了一名印方軍人，另外3名印軍也受傷。《印度斯坦時報》6月11日引述印度軍方官員的說法指出，巴基斯坦10日晚間在實際控制線的拉賈烏里縣（Rajouri）發動炮擊，造成1名印度士兵死亡、1名平民受傷。

再咁玩中國應該射2枝核彈過去

巴基斯坦趁印中有衝突趁機抽水
隨時令印中成件事落唔到台

印度冇核彈？

擺明中共搵鐵巴分散印度兵力

係

巴基 北韓 軸心國 確認終了

有 數量有中国三份二

新仇舊恨 印度咪撚退

係呢個時候突然去炮擊印度、咁明顯！好難話唔係共產黨幕後指示

我覺得北韓都係中國背後推先搞咁多野，習大大真係大戰略家呀

又係垃圾巴基躝癱

我覺得支那一定有參一腳入去

雜種吹雞
北韓 巴基斯坦
下一個係唔係到伊朗發為

印巴開戰機會隨時大過中印，兩邊谷咗好耐民族主義

得罪講句濫射只傷得一人

香港狗隊就真係濫射啦

同埋打仗喎，梗係鳩射哂啲子彈過去啦，仲比你抬起頭逐槍逐槍瞄頭呀？

巴基去到邊就去邊度攞福利 英國香港已經瀨哂野 攞完福利又多多要求 呢家仲要做中共應聲蟲 難怪巴基護照全球都不通行 因為受到全球鄙視！

擺明支共搵你巴基狗夾擊印度

同一個地區來

中國吹晒雞 北韓 巴基斯坦

佢做中國既狗點會受大多數國家接納？

北韓 巴基躝癱 共黨兩大頭馬
好難說服人話唔關事

之前親美既金仔到底去左邊

係咪比支共軟禁緊

定死左

WW3

中國嘅狗全部流岷國家 不理人民死活 例如柬埔寨北泡菜塞爾維亞安哥拉 衰到貼地

佢有冇希特拉咁勁？唔覺有

仲有非洲班借錢唔還嘅黑人

不過講真我都有尼泊爾嘅朋友講佢哋邊界又同印度打仗
印度喺呢一年個土地擴張明顯幾有野心

分分鐘係支那指使第印度分身乏術

三戰軸心國好似廢過二戰軸心國咁多，二戰軸心國都叫做有得打下，三戰嗰啲全部畸呢啡邊有睇頭呀

直情係啦

狐假虎威 唔明白？

肯能定共產黨夾埋搞野

奶共狗

上次有網台話印度唔抵得支那，大家都咁撚多人，點解支那有咁大領土

都係國內唔係好搞得掂 之後用民族主義分心國家人民注意力

跳舞battle?

肯定係解放軍射

三個都係有核國家
轟啊

核彈三國志

呢個時間搞呢D野
歐盟想唔組隊都唔得
仲點信你和平崛起

直情應該chinazi有份攪

world wariii 前哨戰

美國會唔會介入？
定係可能會處理南北韓問題先呢

一帶一路

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

點分辨香港邊d係印度人定巴基人

大印度反戰擊

唔係囉
中印係藏南，印巴係喀什，一個東北一個西北

成堆擁核國互毆

老共大佬搞亂世界秩序分散武肺之仇

攬炒成為2020最hit 名詞

問過阿富汗既美軍未？

一粒爆到都好恐怖啦

還火都無人傷亡
但另一邊無火都死幾十人
到底點發生

支共搵巴基打代理戰

一邊真拳頭交
另一邊打假波

2 vs 1? 仲唔吹雞?

所見略同
張賭檯上面越來越多籌碼，睇下邊個頂唔順先

巴中聯盟吞併印仔
世界警察出手

巴基斯坦係中共條𡃁

仲有幾多美軍

2021先撤

連登仔又要FF ww3

識玩一定做第一個射

支持習帝

支共吹雞

支那好撐巴基斯坦

中国？？

屌 笑咗

巴基斯坦不嬲親支

俄佬之前捉左個美國間諜

支那本身都流垊國家
親墨者黑唔出奇

印度軍隊算鳩數啦

兒登仔真係
人哋每隔幾日就開戰㗎啦
咁都當新聞

原來有

支那用亞投行賠款wow，咪即係慷他人之慨。

開始歸邊，究竟有幾多大陣營呢

不意外

係你老母西呀上網google下喇

仲廢過當年意大利

巴基躝癱係咪一帶一路啲fd 嚟？

射迫擊炮就無傷亡
拳頭交就打死人

支那一定有份
因為佢同巴基斯坦係有好多軍事上嘅合作
好似有部戰鬥機咩梟龍都係巴基斯坦同中國一齊研發

雜大大應該真係唔多掂，要搵兩仔𡃁整色整水減輕壓力，完全冇晒棋

支那好撚賤。。。。

核武都疑似係中共畀巴基斯坦

1 VS 2唔公平
以色列應該要出手

終於見到正常 CM
人家日日都射兩炮嫁啦
三個都係操控民族主義既國家
咪又係做戲俾自己 fans 睇

印度對Kashmir仲衰過中國對香港
唔係話印度牽制到中國就要大力吹奏

而家到trump下一盤很大的棋，畢業禮講完唔做世界警察，轉頭中印就開波

鳩少陣啦

兒登仔會當睇唔到

兒登仔日日都想打杖笑死

you are welcome

根本係支那指使巴基斯坦抽水
不過客什米爾都慘
其實佢同香港差唔多都係獨立自治區
只係慘過香港比3個賊國包圍

撈亂咗巴勒斯坦？

代理人戰爭

有生之年見證到歷史
支持外國勢力打9中國

但你知我知單眼佬都知，條柒頭2隻底嚟

i say cry

聲東擊西分散印軍實力?
即係掟石仔果邊支軍損傷應該好嚴重

係你老母啊on9仔
抵你俾人block

圍魏救趙

無人死理得你射核彈

信回教9成都係巴基或孟加拉人，着到極保守即係女黑袍男白袍長鬍鬚圓帽或頭巾就肯定係巴基，印度人較世俗開放其實大部分時間都分到

好多南亞國家都想印度死，因為印度都係仆街國家嚟，喺南亞做過太多衰嘢。

要打到跳舞室打

巴基斯坦係咪親中

支那最最最忠實既盟友 沒有之一

好似d求偶舞咁

南亞國家大部分親中，孟加拉、巴基斯坦、尼泊爾，甚至係不丹，都唔妥印度，自從分裂出巴基斯坦，同印度爭拗就未停過，中共都故意拉攏巴基斯坦。

重慶大廈從此多事

邪惡軸心國D邏輯係咪真係特別D?
自己無端端開 印度還火 走去屈鳩返人濫射導致平民受傷

其實計平地/可用地印度多過大陸，大陸只有東南沿岸多平地/耕地

笑死人咩

甘地最愛

痴撚線

又多一隻軸心國

著名五毛嚟

印度畀中國同埋巴基斯坦兩邊夾

又派啲狗出嚟 周圍咬人，

巴基斯坦除咗印度仲有冇敵人

尼泊爾都親支 可憐佛陀

巴基又好巴勒又好都係奶共
一齊收皮啦

如果巴基都出動，咁以色列都可以順便解決多年問題

美中和好未，二毛

巴基爛坦 以色列幾時參戰 全面打proxy war

有'鐵巴'之稱

年頭比美國收咗皮啦玩斬首 er都唔敢er，再郁就唔係斬將軍咁簡單

巴基斯坦表示打開仗冇野好輸

ust南亞仔係印定巴

巴基斯坦唔同巴勒斯坦呀

Our words are backed by our nuclear weapons

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

同一個地區來㗎
一面東邊境一面西邊境

巴基斯坦長期係支共隻馬仔
好明顯支共唔夠膽打，搵巴仔出手

巴基躝癱

兩邊受敵
老美要出手

好巴鐵

打未啊